今日係國際婦女日

各位男士，女士打算點過今日？
外國有女權主義者請假上街抗議示威，香港有無？

港女請假做雞